為何3333只有call輪 冇put輪

有冇人可以話我知點解

因莊家認為put機會輸面大 唔開價
跌鳩硬

我想輸

你未訓醒? 我話莊家知自己會輸所以唔出價比你買呀

買call

等插到5蚊先考慮

唔公平有call冇put 都癡線

一通可以借貨沽空

我想以少博大 呢隻辣殺股

跌到仆晒街 有得睇冇得食 仆街輪商幾時出PUT輪熊證

開put 輪都對沖唔到
開黎把鬼~~

隻股似玩完

其實比起發神經直上19到24之前, 依家只係回復正常

借貨沽爆大劉

挾到上太空

咁有信心咪打比證券行叫經紀借貨比你沽空lor

比d力啦喂